點解連登logo係個笑哈哈？

如題

出左烈士，可唔可以轉 icon

已經變左灰色了

好似都係會好d，黑白好似fb班唔知頭唔知路既filter張相咁

黑色了